AV女優罵髒話爆紅 自曝悲慘身世：只有上床才感覺活著

中國籍AV女優陳美惠6歲起在日本長大，最近因為在A片中用東北口音罵髒話爆紅，受到網友大量關注。不過，也有網友質疑陳美惠不是中國人，還罵她長太醜，讓她很傷心，跑到台灣的AV論壇留言，表示自己從小就被母親罵醜，18歲逃了家，現在對人生已沒有期待，只有上床時才有一點活著的感覺。

陳美惠因為一部在餐廳被老闆（繼父）侵犯的A片爆紅，劇情中她坐在餐廳座位上，突然被老闆強吻，氣得打了老闆一巴掌，並用東北腔的華語大罵，「X你媽的X，幹嘛呢你，有病啊你！去死吧你！」

陳美惠霸氣十足的東北腔很快引起了華語世界網友的大量關注，尤其在微博上關於她的討論數量不斷狂飆。不過，也有許多網友質疑起她的「中國人」身份，認為她在片中除了髒話以外，其他的華語說得有點奇怪，還有人罵她長太醜，丟了中國人的臉。

令人意外的是，陳美惠上個月竟跑到台灣的AV論壇「Play NO.1」上留言，訴說自己的悲慘身世、內心的委屈，甚至還對自己「長得不夠漂亮」向網友道歉。

陳美惠表示，看到網路上的評論她有一點傷心，她是1994年在吉林省磐石市出生的，6歲跟著家人來到日本，父母都是中國人，也不是混血兒，20年來一直沒有回中國，跟父母的關係也不好，18歲就離家出走了。

陳美惠指出，她的母親看不起她，從她還小就罵她醜，所以她對自己很沒自信，也有恐人症，在學校、家裡都被欺負，對人生已經沒什麼希望和期待，「只有在上床的時候才有一點活著的感覺。」

陳美惠提到，她喜歡做愛的時候的快感，覺得做愛是一個娛樂，「我喜歡日本的A片，我也自己經常去看一些，日本的AV女優實在是太漂亮了，我崇拜她們，我知道我不漂亮，我沒有魅力，不過我真的喜歡做愛，我想繼續拍下去，我知道大家討厭我，我很對不起。」

此外，許多網友發現了陳美惠的推特，發現她在上面的發文相當悲觀，而且生活似乎陷入了困境，「簽約的5部作品拍完之後，就沒有接到工作，只能天天在家傻待著，片子賣得不好，還要被臭罵，拿的是最低的片酬，吃飯只能吃最便宜的，拍了AV也沒錢。」

不過，也有不少網友相當支持陳美惠，希望她能打起精神，「我很喜歡你的片子，看了讓我想起我的家鄉，請一定要堅持自己的喜歡的事物。」「不要理會別人說的，請打起精神，我永遠支持你！」「看了你的所有發文，你是個很可愛的女生，不要氣餒，要有自信。」

麻麻地咋wo個樣，唔吸引

個樣都似日本妹

屌 加拿大D毛

真係賤
比人屌住先有活著嘅感覺

冇波 睇左出道片

佢啲毛想點

有冇真實cap 圖，封面一定假

片

想睇講粗口係咪都係呢套

加拿大毛

屌 宣傳手法嚟姐 勿認真

呢D 係唔係支那腔調來, 咁撚難聽既

做乜鳩北腔 聽到都丁唔落

冇人求seed 既

係，北方口聲，但比東北啲更為卷利嘅口聲，已經易聽左

諗起netflix嗰套

唔剃毛
臭閪

支那雞係咁

係喎
支那基因 係日本長大都會變咗日本妹咁既樣既咩
不過只係睇左封面

應該係想抄佢，行重口味路線

好多時都俾封面呃左入去，一睇，鳩都冧晒

屎家雞

Code

就當佢係真 , 但東北人不嬲全蚛蟈最撚柒

有毛先正, 夠野性

識野

身材唔係最正咩
長腿

屌 支那蝗語真係好撚難聽 同日語真係無得比

lm

支那特色

你一個即將畀人屌西嘅女人鬧人CNMDB

想扮大陸閪

外國人點係日本拍av
永住都唔可以拍
佢已經犯法
只有一個解釋佢係中國生活過 學過中文既架妹

想俾佢瘋狂問侯

以前都有鬼妹AV女優啦唔係咩？

東北就係另一種族
滿人嚟

你覺得難聽就係支那語調

Aggar

演技好差⋯⋯⋯

係外國拍完日本賣就可以

識野
佢係特登
又唔太長咁

KUSE-004 中国人陳美恵26歳 AV DEBUT 裸になるより恥ずかしい究極の羞恥性交

KUSE-006 お義父さん、私を料理してください。 陳美恵

識玩一定係聞住佢個加拿大瞓覺

咁先麻麻地，ching你都好厚道

外國人係日本拍av視作賣淫 因為有報酬發生
唔鐘意聽就負評 on9架？

有無碼做咩仲要睇有碼？

聽到即刻著返條褲

正！我媽都係咁

點解要有加拿大毛

想用碌鳩磨佢D海膽
再俾佢瘋狂粗口羞辱

成個低能咁

北京腔 東北腔 勁卷脷

忍耐之心

要有返D支那味

D 毛想點啊
好撚樣衰啊

屌埋屎忽呀麻

不了 好撚難聽 即刻扯唔起

無波
粒lin核突
老老實實搵份正常工做把啦
正過你既大把

你無錯 就係 屌d加拿大毛

正 夠raw

滿洲夷狄

同湯唯一樣

番號呢

野性的呼喚

封面似北川景子

原來係手足嚟

同意

嘔心到仆街其實